水炮車吐露港出緊九龍

如題

相？

相乜9？唔7信就咪撚理

估計行尖山
手足小心

呢期局勢降咗溫，黑警驚會比人清算唯有用警嫂黎多次亂噴 夜晚又卧底燒下360咁囉

報上哨兵channel都要有相啦 洗唔洗咁撚惡